扭蛋扭到我咁真係好鬼絕望

一次30蚊，第一次我發現轉唔到我以為係我問題，嘟第二次，結果都係轉唔到
60蚊咁就冇咗
食屎啦扭蛋機

可以打電話上瑞華行
佢check完八達通紀錄會寄返俾你

試過，仲可以揀款

希望啦，我cap番八達通個紀錄先

好過抽fgo

這是刀男人的扭強嗎

買一套

你一定係腐女

以前呢D都只係10蚊
依家下下30蚊都幾貴

脫離咗腐海睇太多厭咗

係，十年冇扭蛋，見到佢先破戒，點知就搞到咁

啲公仔而家靚到figure 咁你唔計

我抽咗，抽唔到呢部好嬲就去咗抽fgo第7章

又未到咁鍾意，裡面冇我推個個角諗住玩下算數，結果咁既款

而家啲扭強成日壞機
最鳩見過有隻得支那寶付款,痴撚線

正唷